十年距離姐弟戀 男友話：女友成熟有着數

如果個女方仲肯keep同打扮就係
如果唔係女大十年都唔易話去馬

知old news
不過片中果個當時47算係咁

⋯
3字頭嘅我表示食唔落

佢家下綠色衫

咁有時現實見到時
舉手投足散發出來果吓
又真係吸引咗就吸引咗嘅

當然啦
我唔排除有一部分人
係有細食細

用撚插乾田

識打扮又有型好撚真
皮膚都好好

真係
我夠膽講呢度有個老婆係差唔多年紀嘅
睇完段片
再望返自己老婆都會唉咗出來

無錯 識得keep住自己 自然會吸引到人

大部份港女未老先衰30中之後已經成個阿姐咁
真係少數識保養

Agger
人嘅氣質無分年紀
就算廿歲 講埋啲嘢都低低能能咁
掉轉其他人四十歲成熟啲 講或演繹
唔係果樣嘢就唔係嗰樣嘢

唔知有冇人明我講乜

所以唔關年紀事
反而關你個人底蘊幾高
呢個男女通用

年紀大又唔一定成熟嘅

岩 所以有d人一開口就扣曬分
可能係人地眼中連做朋友都唔夠資格
我都努力學習中

有冇咁灰呀？
朋友又另外一樣嘢喎

個男某幾個位望落好似金剛

始終有d人慢熱 由朋友開始架嘛

男人似洗米華